牙蔣餓POST餓左勁耐

又係時事台洗板

十卜又應戰

樓主快去幫拖

No la 等戰神十卜出手

組隊打

溫豬啦牙蔣 聽日考數學仲係度理埋d唔等洗既野

牙連比足機會佢溫書都唔溫

FD洗唔洗中英數合格

又撚蔣狗

睇怕佢又係炒晒